一張圖話你知波台同時事台嘅分別

已經有負皮

樓主又撚CC台班傻狗

推 成班柒頭冇料扮四條 日日係同溫層到打飛機玩造神

係時事台圍爐以為自己好識政治 乜撚愛侵力 基爾 木耳 lunch 加泰集會 舉美國旗 風水撚 水災蝗災支爆全部炒哂車

人地講相反意見就屈鳩人五毛黑警PR 成個世界淨係得連登 以為得波台反佢地 又唔撚知出面啲tg channel 同本土派嗰班一樣笑到佢地仆街

只係比佢哋睇下自己有幾愚昧

Cctoy真係連登毒瘤

運動最高峰嗰陣就狂捉鬼
每次有咩爆出黎就話係鬼/臥底
平時唔出嚟都算 乜鳩都政治潔癖
真係付出嘅人唔啱睇就指責
成日話人5毛pr
屌得最多手足嘅人就係佢哋班垃圾

CCTOY

咁耐之黎都唔知有咩供獻
除咗留個推字
就係柒完一鑊又一鑊

明明一開始講明冇大台 時事台班嬌情撚硬係鍾意玩造神

仲要冇次成功

唔識講佢既暗號 個個都係5毛

cctoy不願面對

唉

佢哋所謂班出名會員
全部傻鳩/呃飯食

起大台唔緊要，但成班號召力又冇統籌力又冇行動力又冇，出面打緊嗰時淨係識喺連登推拉post

cctoy駁唔到，默默地留下了負皮

拉

支持bin c

咪就係冷氣房坐點江山囉
簡單四字形容就係 紙上談兵

線上談兵

淨係知班人好惡
佢話你就得，
你話返佢唔岩就唔得，又話連登係咁架啦

冷氣軍師

又多一個post比cctoy手足block哂真話 繼續縮係自己個童話世界入面

班柒頭成撚日扮撚哂野 乜撚野走出同溫層

連玩個forum都要成個台block撚哂佢 真係得啖笑

推
班兒登仔剩係識屈毛

出過去見過lunch都知條友擺明attention seeker
tg group都提醒過 成班冷氣撚係都要死攬 仲要有份捧人上位

波C六分鐘戰爭

Cc台最叻咪煽情囉

又咩做任乜乜77

走出同溫層
但so far出面啲本土 泛民 黃C9全部恥笑佢哋啲低能野

班友最叻講唔過人就一句五毛黑警PR 跟住完全封鎖

佢上年個tg group

分分鐘一陣又走件柒頭入黎話咩成個post都係blocked users

夠膽po自己拎遮張相上ig
咁都唔係搏上位

仲有樣嘢係對每件事一知半解
唔會去睇清楚先

Cctoy 不願接受事實

你勁鍾意幫cctoy冷氣狗pin文宣

條友一開始喺自己個tg group吹噓自己日日和你lunch上到最前唔戴罩乜乜柒柒
跟住當住幾千人面前自爆住青衣，知咩事啦

班人覺得外界好重視佢哋啲po
前期成日有啲po
乜鳩老豆老母睇完信咗
人哋都唔知係咪9up 成班傻閪勁在意

仲要衰到屈手足奶共

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

CC台衰過錫菲聯

話佢白卡都抬舉佢
但時事台瘋狂吹奏

班弱智賤種可以一日出咁撚多廢post fake news打飛機

我呢d社會賢達要掛p牌

個acc問frd借返黎

呢d咁羞恥既野唔係我做

條友死都唔肯認錯

我支持樓主，你們可以block我了

明明舊年有浮屍自殺就衝出黎嗌手足

今年即刻割蓆，話嗌個d係PR/5毛

cctoy又扮睇唔到

放過時事台嗰班小學生啊

Cc台班傻閪唔啱聽就波台狗/五毛

冇獨立思考，羊群心態

細蚊仔玩泥沙咁

仲有呀
成日屌鬼話連狗唔整頓5毛pr
人地睇得透過你知邊啲係真係假啦
成班小朋友教大人做嘢

cctoy只會留低一句五毛波台狗block，以為自己好撚型，實情喺現實攞住部手機嬲到扎扎跳，但係又駁唔到

全部po block晒
好多五毛
真心講中共撚得閒搞你連登咩
根本wfc 但班cctoy當晒呢度係抗爭大台咁
前年7、8月就一早轉晒會用tg啦

我試過幾次，一個PO有幾個CM，佢地淨係睇咗我其中一個，然後執到寶咁，猛鬧。

班人正宗罵人為樂。

廚房老都係 attention seeker

cctoy手足唔敢入

cc狗入嚟未

老實講，佢地又點肯定對方唔係呀？
世事難料

我就對佢唔了解
所以唔評論

熱門咗 但時事台仲諗緊點回

明明7月嗰陣已經笑緊條白卡佬露J，點解到今時今日都仲討論緊

負皮抗爭

班友除左口臭同識block人之外戰力為0

每次一句野都駁唔撚到

家下越嚟越少上連登
廢時成日冇端端比人話

成個po一介cctoy都冇

條友有晒片擺明係白卡癲佬黎，早期啲仲有「畫家」又係癲佬，時事台最鍾意攬癲佬

波台狗cc狗都係狗

動物台？

連登前年已死

#1 話你知點解

我cctoy既，而家咩事搞咁大?

拉。

我地係波台講邊個邊個係熱狗 班時事台都真係會信

講真去搵喺街大把呢啲傻人
只不過平時風平浪靜嗰陣冇人留意

廚房佬本身有躁鬱症
雖然lunch狗係攞白卡，但兩者不能相提並論
廚房佬有冇好似lunch狗咁吹噓自己做kol先？

抵啦

你哋以此為傲

條𨶙樣send鳩性騷擾手足

cctoy=邏輯殘障

加泰集會
風水查案
四大法師
12港人交配區
侵一定會贏
仲有啲咩炒車柒事

成日話5毛波台狗搞到冇人上連登
事實係啲人頂唔順班cctoy屈毛屈pr炒車又唔認

鬧人臭雞臭鴨

五毛多能到

黎子蜂(蜂哥)潛左水

一早已經數臭條白卡仔啲罪狀
cctoy就會話你搞分化

本身想整個整合po
2019-2020柒事回顧
但太凍唔想落床用電腦
Laptop又喺公司

同我即刻返poly

反對意見就係五毛，然後問點入行

佢比上帝搵左笨 懷疑緊人生

屈樂仔奶共
撐lunch gor
彥霖老母係演員
太多不能盡錄

美帝旗

20個負皮
但無一個回應

財經台支援波台

真連登仔真係地球上最可笑嘅生物嚟，佢地咁嘅閪性格放喺邊度都唔會成到大器 又小氣 又自大 又咩都驚驚驚驚驚驚驚 打字個陣好嬲好嬲 現實世界160 40kg

自己狠狠鬧完人，又話：上得連登，預咗啲人咁講野㗎啦

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主係波台最美既風景

波台狗

韓寶生rip🙏🙏🥺

處哥

立場蘋果何cc一齊捧

捉到1隻，回應86

佢好享受啲人夾道歡迎佢

請試列出cctoy高汁user (0分) 因為冇

你係美國最美的風景

有手足私了lunch 重俾佢地屌

我po左過去 無人敢回...

你真係

收皮啦，五毛出晒泥，好驚呀?

D法師搵齊晒831亡靈手足未

燒踢美職就fat fat

波C大戰留名區

加油你得既, 不過表達能力差DD

你比人block哂

榮譽感大部份人都有
但佢有冇為份感覺不斷炒作自己？

Hi健哥

你已經fat fat

Lm

收皮喇裁驚toy

你理解能力差好多

個班乜鳩ust南亞仔 全撚部都停留係溫層 好心佢地上下tg 睇下班行動派 前線諗乜先出聲啦

袁爸爸

推

支持鞭屍
做錯就要認

btw 時事台傻閪冇樣答到喺到搵位入？

呢個大柒頭嚟
柒咗永遠唔認 鳩帶風向N次

波台狗都係傻鳩

咪踢爆

班有代表性嘅 邊個唔係大柒頭

班cctoy 連登仔都唔撚上tg 緊係唔知啦

話龍門唔好食=渣家軍渣哥你終於開到acc？

Rt師

CC台無人入

年頭仲叫緊大豆侵 隔兩個月變左愛侵力 11月開始完全唔入有trump既post高速洗底

終極牆頭草

香港政府同警察咁盡心盡力幫港人，比cctoy搞到咁

線上談冰

傻鳩師

喂 唔好淨係負評啦 搵條友駁下得唔得？

真係有班傻閪乜錢都無去英國乞食
話自己係打國際線
多得cctoy 同蘋果水鳩人

CCToy強項 = 真心地做真心膠

Eg. 前幾日有個post作話咩 大帽山有人插左光時旗
想撚狗 自己笑自己推咁推左30頁
以為可以撚到狗

然後自我感覺良好

堅持旁聽寫信文宣果班見撚到你地咁on9真係想死

Btw 基爾12港人post我又覺得無咩野

隨便啦，你地一向都掩耳盜鈴開啦

躁鬱病發可以係咁，我自己都有躁鬱
同埋呢樣同lunch狗開page日日吹奏自己點都有分別啦

不願面對

傻閪

唔好再消費我🙏🏻

大家唔好再係同溫層啦個post好大陣精味

cctoy一唔啱聽就扑人
個連燈得返一種聲音

我收咗個樓主皮

點睇波台有班傻鳩係要咬住攬抄巴唔放？「同大家update下波台d手法」

#211 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家波台進入時事台算唔算離開同溫層?

拉 靜靜雞

算

佢係唔係龍門代言人？
開親post都係龍門
然後下面即刻留言代渣哥屌左龍門先

小貓一兩隻入黎留言
全部私私縮縮咁打埋啲似是而非嘅嘢
冇個敢正面回應

依個我無咩意見
如果keep到12港人既關注度係高
我無所謂既

原po?

TG Group話冷處理

秒

邊有分咩波台, 我入過波台留言我又係波台咩

仲要情感勒索人要跟佢哋去乞米

你理解力都幾差

咁點樣分同唔同溫層啊弱智左膠

香港得波台既聲音係正確

定係我要改個球隊名定係(波台)要比錢入會

獨裁到

波台狗block

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家

希望大家互相體諒吧

睇下大紀元、袁爸爸、所羅門魚就以為自己美國政治專家

波台嘅咁多位，係咪好想有人駁

嗰陣時事台仲周圍屌人叫人推行動post，我心諗大帽山個post係咪就係行動post...

咁點分同唔同溫層？

cctoy 只係一班中二癌病人
日日話自己係革命家，轉頭就叫人移民

有條柒頭左膠啦
俾人秒到傻

你個暗號係咩

比人block晒

四大法師係咩嚟

G持

GTA?

睇大紀元學美國政治

樓主以為幾百樣嘢是但喺幾個月之前估中一樣就好勁？唔好去做印度神童？

GTA咪風水查案四大法師囉

仲有汽車台班巴膠好鍾意屈人五毛
我最多煩d姐
copy+paste係汽車台係罪嚟

上熱門都冇cctoy賤種狗入？

個排Trump輸左
我話睇個選舉結果爭咁多票
可以打官司 但推翻唔到結果
source又唔整齊
之後成班話人五毛
講到全部美國新聞媒體都fake News
佢地都on99 我都廢撚事留言

你日日妄想症發作，廣州地鐵連接西鐵你都講得出就收皮啦

仲有汽車台班巴膠
成個汽車台變左青山
姐係我建議就ban
其他人建議佢哋就係咁comment

等多陣 仲諗緊點spin(旋轉)

但其實save 12係一個偽命題
比老共捉咗嘅人要點save 根本冇得save
仲比人發覺啲人喺入面交友

12手足我係會覺得可惜 但佢哋的確犯法比人周到
我唔講佢出法點係咩 佢哋坐大飛非法離境係事實
班人係咁催眠自己話係冤獄
唔係話要幫支共講咩
但連現實都睇唔清鬥乜鳩
只比人睇到自己幾無知

佢地根本分唔到幾時要行動
最要人行動果時 就叫人退/張床要人/今日係和理非活動
最唔應該出果時 就叫人出
手足要人旁聽/寫信果時 就當睇唔到/推post當做左

喺體育台都唔會po咩時事新聞
炒車機會當然細過時事台
咁都好比

有咩sounding既媒體

先︰

質疑好鄰舍即被屈毛︰

後︰

樓豬好波

[迷信撚入] 我知道呢場運動幾時完

你收皮啦

連登巴膠怒屌V6X行刑凳及行車紀錄員大亂鬥專區

#472 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁嘅嘢都講得出，你唔係5毛都係大中華膠

咁我至少都係想方便大家姐
又唔係去支那,去澳門姐
連金巴疫情班班爆
已經夠需求去開

佢地係(黃)政治正確，同中國外交部發言責任全在美方異曲同工。

屌

你估得中
[迷信撚入] 我知道呢場運動幾時完

cctoy係賤種狗
啱聽就睇
一講唔啱聽嘅 又block 又負評上一頁
唔敢面對事實

唔係話炒車我唔係好熟波台環境，但你哋應該都有跟啲

但我睇到嘅係你哋每次都同時事台講唔同嘅嘢，跟住依家lunch哥變藍絲，就話自己一直都係啱

好似啲題題都錯但有一題得你啱然後自high嗰啲小學生咁

有次係地鐵有人叫佢唔好咁做，佢話人地係大波man手下，之後已經冇睇

大部份認同既

唯一唔同既係
睇你認唔認同「愈高調愈安全」既概念
如果認同既 當然多啲看似無意義既聲援係會有用既

點解要收皮以人廢言

你啲建議不切實際

最後個句已經prove到我唔係五毛
人多自然有需求支持更多交通

三峽水霸爆支爆啦
蝗災支爆啦
無炭用凍死人支爆啦
武肺支爆啦
黑警中肺炎3萬thanks
david哥感動人心salute
大j 真黃英雄899 抵買

事實上你句嘢係廢

波台嘅咁多位，係咪好想有人駁
9c之餘又冇營養

SORRY 仲有守POLY 去美領 加泰 風水法師神探
四件事都有波台巴打話係on9 但結果佢地被人屌到點你自己知

啲屈毛黨唔見晒？

呢句嘢廢唔緊要但下面我覆咗

抗爭後期玩到吹風一齊唔好blackbloc了

駁唔到

唔係我哋估中幾多
係你哋炒幾多鑊車

得罪講句 cctoy大部份都係留係同溫層打飛機 忠言逆耳
十足十反叛期啲細路

取消所有BNO既支藉+香港永久居留權,人口大減一半就唔再塞車

點解唔係新移民走？

本士派嗰班唔講熱氣公民我祝福您死全家？

連歐盟同美國都話要釋放十二港人
點解我地要退一步先

同政府一樣
解決問題唔係解決問題嘅根源

彩虹戰衣個概念勁戇鳩，完全推翻black bloc示原意

話姐，事實上你哋開更多post佢哋都唔會有進一步行動

呢啲我認依家時事台都鞭緊啦

但呢個唔係重點重點係你哋次次都講反話，跟住時事台柒咗就用上帝視角話自己當初係啱

雖然時事台柒咗，但喺結果出嚟之前根本冇人知係點，我唔明bin嚟做咩

過多排 cc台手足屌柒攬鈔巴昆錢個陣 記得幫波台平反

其實唔止cc台連登仔
好多香港人都唔了解政治啦
都係上年先開始睇下

但你po張圖好似唔止想講時事台炒車，想講波台先係啱嗰邊喎

因為港共未來只會更獨裁,我唔想下一代被洗腦/抗爭搞到坐監。

上年先開始睇下仲要扮識野先好笑

咁建立港澳聯盟有咩用？澳門仲衰過香港

因為佢地係被人屈毛屈到痴線囉 咁而家證明唔係 咪平反 就係咁簡單咋嘛
冇可能當時時事台瘋狂屈毛就得 事後證明唔係毛就唔反bin得呀

佢自己做埋大波man手下了

搞返清楚
人哋歐盟好清晰知到點解釋放12
而連登仔只係一味冤獄冤獄
你想引人關注唔係問題
但唔係理清返啲理據
同埋唔係比個位你溝仔溝女

大人肯罷工 細路唔洗衝

佢哋畀人屈毛屈到痴線係其他佢哋講反話但係時事台冇炒車嘅嘢

我上面咪講咗幾百嘢都講反話得十幾樣嘢中就以為好勁？

熱氣公民係本士自由派 咪包埋落本士派到囉 能樣！

乜撚野gta，風水法師都好信
唔bin佢地bin邊個

造神嗰啲都無撚謂題

同埋波c大戰打咗咁撚多年

有邊次cctoy係贏到

呢個好撚好笑 明明衝既應該係大人

自從有國安法之後已經無咗
我真係唔想香港人變左同新彊人一樣下場

其實你哋圍內bin咪得使乜特登入嚟

生癌無得醫 死全家
bin下你c都唔得？
惡過共產黨

你地唔做柒野咪得囉on9

會然Jen23話唔可以分台😌😌

屌你老味開po 喺體育台
係cctoy傻鳩踩入黎亂鳩屈毛咋

我勁無辜

cc台踩場屌人老母就得，而家踩返你場binc就唔得？
雙重標準？

好似大部分有爭拗嘢最後都係你哋柒

所以時事台咪bin返波台其他時事台冇炒車嗰啲

我個人唔支持bin c但係時事台話波台五毛都係因為波台成日講反話

只準cctoy踩場
不準波台binc?

依句口號根本好on9 點解要將衝嘅責任推晒落細路度
點解唔係大人罷工+衝
點解要班細路為咗大人而受傷 賠上前途

邊個成日衝入嚟拉拉拉？

Sorry咁你真係要屌嗰啲人

你都白撚痴
同你睇法唔同就五毛

咁既然時事台屈毛既我講咗五樣
你講唔講到幾多單野係佢地講反話而係佢地炒咗車你話幾百樣野 你講返五件黎都得掛

你依家又想割蓆？

我唔知有呢件事咁你有道理

#122
(MAGA)溫思勞
• 7m

仲有種手法係佢哋會搵人扮個CCToy
用啲好弱嘅point不斷死咬住啲波台狗/五毛

然後啲波台狗同五毛可以好輕易不斷反駁返個CCToy嘅廢point
結果旁人睇落波台狗/五毛係智者，係真理；CCToy係弱智冇腦煩膠咁

呢啲post輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

日日推去稅局 最後得記者

Cctoy

時事台咁多人我本身就唔入波台時事台入嚟先，你哋梗係有道理入返嚟

嘩你笠水勁柒

我幫你總結啦
簡單啲講就係你哋柒咗我哋唔笑得
你哋就可以狂屈毛

佢哋話撚狗

叫人守理大又係你地 叫人be water又係你地
你地反省都唔識 之後叫人唔好bin

我真係唔知

屌 咁都比波台反杯到
利申 波台狗

冇輸過

笠萊姆

唔知咩事就唔好幫口啦，只會顯得你柒

我早幾日講緊同一樣嘢你又話我分化你同你手足依家算點

呢個po大快人心

唔直接開名班賤種撚知呀？

仲有種手法係佢哋會搵人扮勇武手足
用掟汽油彈/整炸彈不斷製造暴力畫面

然後港共黑警可以好輕易不斷反駁返佢地嘅警暴
結果旁人睇落港共係正義，係真理；手足係恐怖分子咁

呢啲輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

前日12個港人個po喺波台你唔講？
只許州官放火 不許百姓點燈

你狂講錯嘢，引人懷疑都係正常

依家問題你淨係針住特定嘅嘢嚟講

基爾(會員#96327)請上水解釋

#173 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家掉轉槍頭？

波台會記得你嘅犧牲

佢死不足惜啦

屌你講撚到我地收撚曬共產黨錢做野

跳左 冇事

就算你不幸生癌，穌哥都會醫好您。

又尾刀

穌哥2.0

咩為止錯先

同你地唔唔嘴型就錯？

上次係你哋入嚟先

但今次有時事台入波台先，情況唔同

呢個係3.0

算撚數啦波台狗 返支那啦

基爾入波台留言先，之後你哋攻擊拿卡喎，又搬龍門？

又我地入黎先
眼帶之賤種周鳩圍挑機又冇point

同意

又話唔打網戰

例如有一單嘢

時事台話入面個人係啱
波台話入面個人係錯

當結果出咗嚟，個人係啱，咁波台咪錯

快跳

上次係基爾入黎我個po吠喎

講咁多有例子未

佢地睇唔到

你設個局害人
你錯

不如講幾個例子
邊次波c嘈波台係錯

呢個你問返眼帶の喰種啦

噉究竟有邊個喺入面搵食？

又笠水

咁你咪問返佢關我咩事

又誤判

你覺得唔係講緊你 咁你入黎做乜?

唔關你事又入黎吠？

你講波c大戰定淨波台會員留言

即係你都覺得佢唔啱？

我承認曾經都比cctoy班人影響到
主要係運動一開始成日講乜野核爆消息 乜野行動成功
睇到會覺得有啲希望 覺得好鼓舞

但慢慢睇多咗已經覺得佢地其實好撚on9
基本上見佢地打飛機打多幾次已經feel到唔對路
次次啲乜撚嘢核爆到最後一定不了了之
得到既只係一班友係度自high圍威喂 精神勝利
到後期成日講乜撚野戰線 特別係CCTVB戰線真係睇撚到好尷尬
入到post淨係成班cctoy係度,一啲內容都無, 然後成班自己友係度搶第一個留言推推下就係度吹水打飛機成地精

入佢地post比下貼地啲既意見, 一定即刻比佢地話分化同五毛, 睇佢地講啲野完全睇得出佢地係一班工都未返過,仲痴緊老豆老母衣食住行嘅小朋友

通處哥

貢獻咪就係日日轉post新聞，做咗好多嘢㗎啦
其他人無將做過嘅嘢寫出嚟，但只要同佢哋意見不合就係五毛。

咁就碌撚柒啦

你係咁割蓆

不如話低質=假cctoy

Ust南亞仔 我唔會去加泰集會
通街都係處 唔好舉美國旗

3月17號將會有大事發生

有咩大事發生左呀

你話冇時事台會員入嚟我咪入嚟囉

你bin我，我冇問題，因為我真係柒咗

[迷信撚入] 我知道呢場運動幾時完

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你準時返青山覆診好過啦

小朋友就算啦 cc台班大人仲無恥過黑警

你真係miss左太多啦

林子健間野，cctoy屌柒傳真社，話CCTV影到既係替身

美國大選由首先講到侵嬴緊
估拜登嬴既全部被圍屌
到輸左啦就話舞弊，瘋狂share fake news
再信乜柒律師有勁料爆，落空
又信法律戰會翻盤，冇法院受
睇郭文貴，袁巴，大紀元，俾人撚足幾個月

好鄰舍騙案一口咬定黑警老屈，個陣有自稱員工上黎開post show埋員工證話真係有問題俾cctoy屌到仆街
而家員工集體踢爆條數係有問題

攬鈔巴用一張樣都見唔到既染紅恤衫就昆到唔知幾多皮
連話被人出一百萬暗花跟住俾人圍dup都有人信
之後螞蟻俾中共禁低即刻出黎認屎認屁

撐光時結果有人乘機cap水出12萬糧俾自己

激讚早兩日班乜柒英國請女手足食聖誕飯避免淪落街頭
跟住發現所謂女手足拎家長錢去買白粉
台灣堆所謂手足又係昆尻家長錢

三峽大壩吹到冧硬咁滯日日睇水位去到幾多結果乜事都冇

同埋咁多年唔知幾多次既就黎支爆

我覺得我仲數漏左好多單

乜春野結果出黎前冇人知姐

好多野都係前線、TG講咗好耐既野啦，根本就係cctoy活喺自己世界

爆到cctoy都兜唔到唔係因為「結果終於出黎」，係班傻鳩終於睇到渣

拎哂事例出嚟就話你唔知有呢單野/問返本人
總之唔關時事台事

成個cctoy都係由屌trump變撐trump

精神分裂 一時一樣

樓主以為幾百樣嘢是但喺幾個月之前估中一樣就好勁？唔好去做印度神童？

cc台炒車例子就有好幾個，咁你舉啲冇炒車嘅例子嚟聽下

但係你又割曬席，又代表唔到時事台，時事台關你咩事架？

cctoy blk 哂波台la

上面咪答咗你點解時事台會話波台係五毛

講漏左一樣就係睇佢地d浪漫主義真心on99勁撚尷尬
講乜撚野移民係為左遲d光復香港 又話移民係學孫中山搞抗民 自己講出黎唔笑果下好野
人地唔移又屌鳩人放棄自由擁把大灣區乜乜柒柒
成班人抗爭抗到痴撚哂線

講得幾好

我柒咗我認

佢地成日話block哂波台 但係都仲入到波台post

講埋啲垃圾

中共有任何動作都係加速主義

你冇錯 事實佢地真係咁on9

咁我出返去，你又話我笠水

當時班友都發神經
日日都幾個核彈，又政府春袋
比人打到仆街傷哂拉幾百件就話畫面靚，叫人快d走
一有d自己理解唔到嘅嘢就話係鬼，比人鬧係佢地嘅手足做，就屌返人話手足係咪做左乜都要認呀

成班都痴撚線

咁你又真係笠水喎，不過快躝啦

最撚記得前幾年連登出左自選台
出左自選台班撚樣都仲入黎波台嘈
精神分裂

對付五毛狗最好係波台ching

條友屌完女施施然入嚟尾刀

日日屌人唔撚用不推文

又一隻5毛

侵一輸即刻如喪考妣

講到拜登上場 = 中國會統治全世界

同小粉紅啲支或最贏有咩分別?

成班連基本國際局勢都未攪清

含啦

之前狙擊Pinkoi個po入去同佢地講Pinkoi入面啲品牌幾乎都係黃 咪撚搞到自己友 成班友扮睇唔到 淨係識吹水加留連豬

成班都戇撚柒鳩

你又出黎收割?

成日話中國輸晒
支爆講足十年

佢有苦難言

睇佢地既天真程度同世界觀應該未畢業佔絕大多數

唔係100%撐侵就俾人屌五毛、PR、帶風向，
上年做咗成年同路人都冇情講，
講埋啲說話勁難聽

仲有嚴人寬己，
連登仔搭黨鐵、用富途牛牛就情有可原，
藝人用微博出個post都係藍/偽黃

我仲要比人屈係左膠

班友嗰時見有少量外國人留意連登
仲叫連尼住開個world台connect世界添 嗰時反應幾熱烈

點知開咗之後個台靜到仆街

講真你入嚟講一堆似是而非冇point嘅嘢柒過負皮上一頁班縮頭烏龜

我次次都叫連仔容許關撚左個台佢，大家唔使咁煩
利申 已經教左自選台

移民台

王維基 誠哥 段崇智係黃
到表忠果陣又ff話人地被迫
冇得揀 佢地都唔想

做普通人搭黨鐵食m記就要死全家

我依家走囉

咁又唔好咁講 之前關sir個堆都仲係度啦

咩係左咩係右佢哋都未攪清啦

左膠 5毛 pr 熱狗只不過佢哋駁唔到用嚟扣人帽

Pinkoi搵tvb偽人宣傳唔係事實？
你屌我哋唔係屌pinkoi?

瑞典少女, 支持港人, SAVE12HK, 支持G phone, 但佢支持BIDEN, 所以比CCTOY屌佢奶共, 話佢係雞被習總屌

又講真話

時事台班棋手仲未捉到習狗收皮

［機會黎啦飛雲］請善用武漢肺炎呢個政治核彈，令中共無棋

共產黨呢部棋行得太靚，大家醒未

如果侵侵識行哩步超級靚棋，應該贏撚硬

侵侵識玩一定係俾綠卡香港年青人

[陰謀論] 有無人諗過，點解呢三個月黎 政府行既每一步棋都錯撚晒？

柒婆又話有高人指點,點解步步棋都錯撚哂?

波台手足全殲cctoy

啱啱先撳咗入去睇
發現勁多post都係移民 有bno英國 加拿大 美國 台灣
當初又話要俾更多外國人知香港抗爭狀況 個台要用多啲英文

我唔知我睇唔到

躝啦柒左就，再唔走就獻世架喇

想聽邊個既歌 就屈佢係暗黃

睇法庭新聞先好笑，
有罪- 坐完好走啦
冇罪- 好彩咋，仲唔快D走？
走佬當旅行，自己又唔走

搶走埋香港人個 Time封面

The Queen's Gambit

Pinkoi入面嘅人黃到仆街 你咁多藍店唔搞 走去搞鳩黃嘅做乜鳩

張敬軒 單春 祝你在亂流下平安

左腳右腳入黎未?

波台：anti social club

時事台：弱智低能仔

Tvb戰線個班根本玩到上晒腦

黃色經濟圈比佢地搞到完全係一個笑話
叫黃色內鬥圈算啦 呢一年畀班黃衛兵搞死左幾多黃店？
用支付寶又屌 用左藍店食材又屌 有一兩件made in china又屌 少少嘢就屌到啲黃店永不翻身
大佬佢地以為做生意咁撚易咩 人地一開頭點先要以低成本高回報打左個底先㗎啦 成班小朋友以為全部野都要一步登天

睇返佢地日日反既藍店？有邊間死左？最多咪賺少啲
見人地股價跌下 賺少左就成班打哂飛機 唔諗下幾多黃店比佢地搞惡哂
最撚搞笑係cctvb戰線有次叫人抵制chanel呢啲極大既牌子 睇到真係笑撚左
一黎佢地以為自己有乜撚野影響力呀諗下自己咩能力先啦
二黎果個post都唔知有冇1%嘅人會買/買得起 學人講抵制 咪撚搞笑啦

割手足真係最撚on9
成日話「做咩幫手足認」「黑警又賊裝嫁禍」

屌佢地老母
個個都還押緊啦
嫁你老母臭閪咩
有無聽過David講（David So 唔撚係白卡仔）
佢最關注既唔係自己要坐幾多年
而係有無被人當係鬼
有無同路人支持 有無同路人繼續努力
Btw cctoy班人可能連邊個係David都唔撚知

割手足果班撚樣都無人性

Time Person of the Year 投票 cc台開bot幫香港人洗票不突止
仲要洗埋其他候選人 勁撚失禮

出去望下個社會同cctoy d人諗野

屌人認罪師

Tvb戰線搞咗咁多藍店叫「咁多藍店唔搞」？
然後pinkoi用tvb偽人都係事實呀
Pinkoi亦都回應咗只係單次合作
班搞手又澄清咗可以繼續幫襯
仲有咩好講？

d人繼續負評緊

屌那星
竟然無時事台手足入嚟屈毛
世界變

呢樣係我對佢哋最嬲嘅嘢
喺入面坐緊 啲親朋戚友見到佢哋留言
真係唔知班手足付出為乜

你鬧得岩

仲有差唔多一見有娛樂圈人死即時熱烈慶賀話人係藍絲先
即時勁多正評

錢國偉死左，即時成班話死得好，人地乜都冇講過就一口咬定人係藍絲

跟住tommy，鄭敬基，王喜，陳志雲都力讚佢好人黎
成班柒頭即時180度大轉彎，但其實到今日為止，係黃係藍冇人知

啊曾偉權又係

不過佢好彩D好快有人貼佢遊行片出黎，大量巴打都剎得切車

Greta Thunberg拎 Person of the Year cc台狂屌
點知人地即刻出條片支持香港
成個畫面好撚好笑

講緊呢件?

開post屌人唔走
人地問佢走未, 唔應機

乜撚野做任做任
真係以為玩完有經驗值會升lv
咁多戰線tvb戰線一定係最on9最幼稚 沒有之一

唔妥嘅咪入嚟駁囉

見疊馬熬底呀？

係 人地黃到仆街 因為用一次TVB人 就叫人狙擊 屈鳩人地係南豐紗廠入面被黃圈包圍嘅藍店 你覺得冇問題咪冇問題囉

Same
所以我好堅持旁聽同寫信

果班垃圾真係
留個言「正常人點會有槍」然後自我感覺良好
幾多單槍+爆炸案還押緊
不過佢地識撚佢地係邊個咩
可能連幾個手足既名都講唔出
留個言話係「鬼」
然後去幫白卡仔David打下飛機又一日啦

Fb 都係一鳩樣

負皮建國

成日打飛機話有二百萬人
真係付出既十份一都冇啦

viutv當年唔播梁天琦集跟住矛盾去旅行
依家變埋黃色電視台

分化撚
五毛
左膠

蘋果立場底下啲留言又係成班捉鬼天師

果啲制裁撚都好撚on9
制裁下個銀行戶口就打晒飛機
人地咪又係配偶出糧+碌卡
中共又比水佢地full paid層樓
仲爽撚過問銀行loan去供樓

不願面對事實 唉

係呀 今次就好彩佢即刻澄清無乜事 (可能有事左你都唔知啦)
你估以後啲人知道原來開黃店請錯一個人都會無啦啦比人狙擊啲人仲敢唔敢開？
寧願一開頭就唔撚出聲做中立撚 好彩比你地班on9搞鳩

最L憎D偽標題，入到去一大堆emoji

有100人罷工已經贏咗

感動既係原來仲有咁多清醒既巴打 ， 幾驚cctoy 係連登主流

佢地覺得自己好撚正義
搞鳩完人無事就話自己做到野
搞鳩到執粒就扮唔知扮見唔到

呢班垃圾？
一直無當佢地係人
波都唔識踢日日流連體育台癡癡呆呆坐埋一台

以後啲人係連登search Pinkoi 就係見到南豐紗廠入面被黃圈包圍嘅藍店
你估個個得閒走入去禁個pin黎睇？

成日話咁多槍點解冇人死過嗰班人

你入錯po？

我踢港超，點睇

sidney powell 德國美軍

唔好去加泰集會
唔好舉美國旗
一定要守理大，再叫人去救
叫人坐艇著草，再叫人save12

佢哋未親身對抗過
點會知有幾難做到

咪講真嘢啦

佢地覺得可以靠制裁就推翻中共，北韓、伊朗制裁咗幾十年咪又係生勾勾喺度

任何野都係地緣政治架啦，不過連登仔連美國選舉點運作都睇唔明就覺得自己睇透世事，仲話自己打國際線，笑大人嗰口咩

要講到林子健咁遠不如講埋九龍灣強姦案

講錯
字都唔識隻學人講政治

果班撚樣只要做左d佢地認為over既野就係鬼
屌你老母真係做下寫信師瞭解下拋緊/坐緊既手足就知
佢地根本就係個同溫層到
有人做左佢地唔敢做既野就即割

隻傻閪南亞狗除左識做龍門打手同狙擊渣哥仲識做乜
成日帶撚埋啲戇鳩風向

勁

睇死佢連一場學界都未踢過啦，唔識踢波都講得出，佢當個個同佢一樣

咁你係咪收左皮？你係咪唔識踢波？

我有去睇你踢波

Exact7ly
佢地以為個個好似佢地咁撚得閒會追哂前文後理
簡單舉個例 你google一間鋪一search見到其中一個result話間鋪係黑店
你都即刻安全起見避得就避啦 撚有人咁撚得閒理佢依家仲係唔係黑店

所以拋緊/拍左既手足都好偉大.....
如果我係佢地 應該嬲撚到痴線
成班人既思想根本無進步過

「幫手足認罪」真係on9到極點
以為fb comment決定入唔入到罪？

字都唔識隻學人講政治

狗咬狗.jpg

Cctoy夠話有幾十萬人會移民 抽走唔知幾多億資金
問心現實中身邊有幾多人會真係移？ 頂多咪小貓三四隻

冇乜做運動

點止咁少

朱利安尼聽日好震驚系列呢？

用成皮砌左部機，而家好後悔

條友入黎串人唔識運動

話龍門難食就渣家軍
渣哥精液蛋就渣狗
龍門咖哩有蟲就屌返你5毛pr轉頭

之後又吹到中共好驚香港人移民

你哋聽日會好震驚
你哋6/1會好震驚
你哋20/1會好震驚
你哋2024會好震驚
你哋2028會好震驚

話時話而家仲有人食龍門咩
人地都退出左咁耐

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

都睇班人唔順超好耐
入去講句公道客觀
之後就屈毛屈毛
Block block block
完全唔同你討論
班柒頭都唔知中學畢業未學大人講時事

其實隻南亞狗真係好撚on9係細蚊仔先吹奏佢
仲有印狗 成班kol帶風向
無個好人

你改乜嘢，原文明明係無地

Copy錯左

講真
現實世界嘅正常人都唔得閒開十鳩個post
每分每秒都推咩
有時間睇下連登都偷笑啦

Cctoy班垃圾智商有冇60？

蜘蛛俠meme

XXX你地聽住系列

老細雖然口講退出 但暗黃幫咗手足好多
值得大大力懲罰

同燒若元一鳩樣，燈一次最多話你預測失誤，次次都燈叫系統性失誤，姐係嗰腦有問題

呢個世界係結果未出黎冇人知，不過知識多、見識多既人對結果有更準確既判斷，雖然有時佢地會自視過高，但都準確過不學無術既人

笑能死🤣🤣🤣🤣🤣

以為時事撚開POST
是旦講D野交下功課咁

班cctoy傻閪剩係識話李大導啲劇本
高調拉低調放
有槍點解唔用？
明明自己唔睇法庭新聞就扮晒時事專家

放撚左啦
switch都玩到fifa

呢度鐵證如山夠膽入黎既全部俾人笑撚到面都黃

法律?
班友校規都未背熟啦

支持樓主

咁多位波台手足收手啦

ccoty班弱智仔就黎比你地打到起唔到身啦

佢地旁聽又無聽
手足又無入信/探
案情又唔了解
法律又唔明

不過佢地最叻係以無知為榮

係次次有政府or中共屌BNO新聞
又或者屌外國俾港人容易D入籍既方案就即時出黎打飛機
話共產黨最驚移民，出黎屌晒幾他出黎分享移民都唔係咁好既意見
但屌得最金個班身體很誠實冇乜幾個係真係有離開香港

除左炒車
仲有好多雙重標準，屈黃屈藍
另外有D奇怪既執著，例如得「行動post」可以上熱門
一人一個XXX既post就特登講抗爭野呃正皮

實不相瞞早排我都一齊柒過，唉

死呢單detail係點我唔記得

有好多講人話既巴打比佢地屈到bam埋ac
郁下就dq

剩係法庭判案都炒幾次車啦

冼嘉豪認罪 比cctoy屌做咩認
林子勤正常判 比cctoy讚黃官
判完無罪 比cctoy點解唔去散下心
有手足比人入大單野 cctoy話高調拉低調放 然後其實還押晒 但佢地根本唔撚知

剩係睇佢地對判案既cm 都知有幾撚on9

政見野有分歧好正常，事後俾人bin真係無可厚非。但係最撚憎一樣野係佢地咩柒都話係蝗語。

同我講有屈機呢個字唔用用屌打，我屌佢老母形容詞（屈機）同動詞（屌打）都唔撚識分。

好啦到認真討論台灣都好多人用呢個term，甚至有機會係台灣起源先過支那，佢地又突然情緒勒索跳撚晒制咁話咩台灣等於支那，都唔知班撚屌小學畢業未

cctoy... niub sile

想睇當時吹湊攬鈔巴嘅CCTOYS

撚有人食咩
次次去親登龍街都拍烏蠅
隻南亞狗剩係識話人渣狗都開啲幫龍門打飛機嘅post
早幾日講肥佬黎食返飯個post
隻南亞狗無端端問開post樓主係咪渣狗

呢句小學雞式反駁就唔好講啦屌

痴撚線有隻cctoy mon得好實
次次一留言10秒內即刻一個負皮

有咩成本
炒撚左咪屌個官係紅官
無成本就講乜都無問題

條友做龍門打手做到不知廉恥，D龍門食物post仲hard sell過街邊健身狗，入其他人既飲食post一定拉埋龍門渣哥黎講

攬鈔巴係cctoy仲係神台架
不過俾好多波台質疑咁解

我d comment全部都有一個負皮

勇武手足全部係黑警扮

駁唔到咪唯有負皮

咪後悔緊自己做咗on9囉
利申：我同男朋友都係on9

五毛 blocked

彥霖老母唔係演員嗎？

蘋果直播理大逃生係bbc都有播係傳媒責任

支那都學香港人用埋單啦
咁香港人不如以後用結帳

總結下 CCTOY全部都係小朋友/弱智
不服來辯

波台手足系清泉

Poly守城班狗攻唔入

之前有個post話最近好多罪名不成立，證明法官都好驚制裁
咁啱撞正個別正常官判無罪就打晒飛機

攬鈔巴呢個名食字食得幾好

其實都唔少
不過好多都係好撚鍾意香港班人

咁算唔算pr?

定吹捧黃店就唔算

cctoy well done 汪汪

班垃圾都冇正經野做

基爾出嚟道歉就算數 啲支持者仲屌其他人係5毛
成日ff自己推個post就做好多
一句唔滿意就屌人做過咩嚟 做咩又要交代
運動個陣就成日叫人唔好講唔好講
而家就要鬥cv咁 唔講出嚟就無做過野
屌基爾唔係想追擊佢 而係想佢明白咁講野既嚴重性
佢一句不負責任話人係鬼
可以令到好多唔了解件事既人信咗
亦對兩位手足好唔公平 人哋付出咗咁多就話佢哋係鬼
我只係知如果佢哋係鬼就唔駛坐咁耐
基爾到而家都未同兩位手足+佢哋親人道歉

政治倡議 到底倡議d乜

我都係 一留完就有負皮
以為bot 嚟

記唔記得老豆搵仔團隊話成功自製神經毒氣去狗屋放，連登仔情緒高漲係咁打飛機，最後都係無料到

屌你都幾撚記仇
我都記唔到咁多

冇架 去歐遊舉下旗

咁點解要用咁多錢

中共驚貿易戰
中共驚聯署
中共驚遊行人多
中共驚國際戰線
中共驚國際壓力
中共驚一國一際
中共驚國安法立法
中共驚美國制裁
中共驚西方制裁
中共驚攬炒
中共驚咩都好，都唔及我最新聽到既荒謬
就係

中共最驚美國內戰

仲未同我道歉

洗大左姐 冇番幾個地址旁身
一陣又比人出暗花打點算

你好慘個ac唔駛要

呢個post要長期置頂

呢個po就知CCToy打飛機打得幾嚴重
侵侵的最終決定！？

咁又未至於，係佢地小圈子嗰班嬲左我啫

支那死幾多億都唔會有cctai口中嘅支爆
因為係韭菜嚟

打飛機文或者造神其實都理解，但一有死人就話黑警又殺手足！屌，好撚on9

弱智都要上網

有人追擊你未？

Cctoy班人成日話財經台房屋台班人係藍絲
但明明運動果陣佢地兩個台都好多巴打出錢出力
分分鐘幾個巴打出啲錢都多過佢地成個cctoy
但佢地唔知係仇富定乜撚野 見人搵下錢/買樓就屌人藍絲on9到極點

呢個證明到佢地成班都係錢都未出黎賺嘅小朋友
以為搵下錢同買樓就一定係藍絲/港豬
佢地窮到要開post R錢食飯就係抗爭

佢地難啲追擊我喎，戰力咁低

明明係你跣人

難得呢個post多正常人
真係不吐不快

Cctoy post通常得一堆連豬推推推

有無cctoy手足回應下

做開狗，慣咗揾主人

上年10,11,12月美股po日日比cctoy問候

美股都藍絲5毛?

佢地覺得推爆12港人post就救到佢地

你追擊基爾未佢上完水道歉就無咗影

可能掘緊窿

逆蛇

比白卡仔當狗咁撚

cctoy: 分化狗五毛pr 拉

食緊飯, 風聲冇咁緊先

真
Cctoy班人嘅世界究竟有幾狹窄
剩係識分黃藍 但個標準一時一樣
又因人而異 雙重標準到仆街
一遇上少少so called黃營嘅人做咗d有灰色位嘅嘢
就屌人偽黃 搞到個個怕咗班黃衛兵
少少其他意見都唔敢講
有人指正佢哋或提出唔同意見
一係屈毛 一係人身攻擊
結果成班傻仔互含互瀨高潮
不斷用大話掩蓋另一個大話

等多陣走哂就上黎收割

聽日唔洗返學，凌晨先會上泥攞尾彩😂

佢地ff啲中国人慣咗駛錢之後就會頂唔順反政府 開post叫大家諗下如果上面就係同大家鬥食草嘅點做，真係核爆自己起咗避難所未，但成班就Wishful thinking一廂情願覺得世界就會按佢地腦入面嘅劇本行，去到咁我都唔想講落去

cctoy 真係好撚得閒

Poly氯氣蛋都出埋添

cc台就好似果陣夏慤村咁
無啦啦多左班村民
話要定d規舉又盛又唔可以落中共面
然而佢地只係偷左行動派嘅光環

達哥唔表態就藍
Eminleo做政協就暗黃
試當真幫藍店賣廣告就黄

黃唔黃要睇cctoy心情

從來cctoy都係運動負資產

好心你35歲人就咪撚日日上連登係度「連登仔xxx 」啦

你地老頂泰博撐佢喎

你條撚屌就收皮啦

黃洋達出黎回應近日指控

#289 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最撚鍾意吹到老連咁撚大 運動果排又話罷搭港鐵 罷美心 隨後發現個女人淨係得股權無實權 柒左又話正視聽係罷怡和集團 但怡和個list 水蛇春咁長跟本罷唔曬 發現自己做唔到就出盡奶力搵位幫自己解釋

又打稻草人

杜汶澤食藍店
都係黃
唔知邊個去食元氣美心
全部藍

好高質既post 所有野都好同意 想瘋狂比正評

你條賤種撐警撚就收皮啦

平時入人post無啦啦屌人 洗版 自己圍爐就最勁
呢啲屌cctoy post班人就全部潛撚哂水

你地咁快整走 唯一一個肯入黎既史萊姆 本來仲想問多幾句

最弊post新聞都post fake nesw呢
成堆未fc照post上黎 你老母連大紀元都拎黎打飛機

要上頭出任先會入

戈陣撐能廚gor有咩問題牙

肯入黎討論都係好事
最少唔係屈毛

大紀元都算
有啲Twitter 得10幾個follow嘅人up條片
跟住話係新聞 核彈 笑撚死

鄭松泰：「好樂意跟隨習近平，做中國人 」

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

眼帶之賤種出撚晒名冇腦
屌熱狗其實冇問題
但都要講真話
樓主報fake news比人屌都可以屈熱狗

果排唔係戰神咁款既咩 股票又屌 買樓又屌 動畫post上左熱又屌
次次一比point比source反駁 一係全部潛撚哂 一係屌你幾句屈毛就當駁左

喺度

現時香港第一大反對黨喎,個title好失禮你咩？

cctoy 成班都係憤青, 小粉黃 垃撚圾.....下刪一萬字

關咩事？

係舊登 幫人訂大紀元=玩你
依家cctoy拎哂黎當係寶打飛機

我唔會屈毛你睇返我開啲po，全部認真答

鄭松泰：「好樂意跟隨習近平，做中國人 」

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

捉走條痴線佬啦
個傻西

你哋自己搞掂佢

唔使認真架

拎呢啲片黎串尻人 「呢啲證據又扮睇唔到呀？」

鄭松泰：「好樂意跟隨習近平，做中國人 」

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我認為有需要教時事台如何理性辯論

樓主報fake news比人屌
都可以同樓主一齊屈人熱狗

你入去直接教佢啦

講真，呢個禮拜時事台唔知發生咩事，好似波台一打入嚟智商即刻變到得返60

一直都係60

仲有種手法係佢哋會搵人扮個CCToy
用啲好弱嘅point不斷死咬住啲波台狗/五毛

然後啲波台狗同五毛可以好輕易不斷反駁返個CCToy嘅廢point
結果旁人睇落波台狗/五毛係智者，係真理；CCToy係弱智冇腦煩膠咁

呢啲post輕則玩成日、更甚可以玩幾日到幾個月

個眼帶一向都係咁wo

屈人屈到癲

有冇諗過本身就得60

只不過近排波台手痕

上個禮拜仲好地地，依家變咗崩潰狀態

弱智唔係問題
問題佢地口口聲聲話追求民主但見到自己經常反民主式炒車唔覺羞恥先得人驚

呢個真，一唔啱聽就屈毛，評論時事就應該要客觀，但成堆都係主觀為主，一唔合佢地意咁起晒鋼咁屈毛屈你係波台狗

算吧啦，一唔合佢地意就話你支持獨裁，但佢哋偏偏做晒獨裁者會做嘅嘢

支持獨裁，左腳定右腳？

佢地所謂嘅民主咪就係唔可以講佢地唔想聽到嘅野 一講就係五毛pr

biden嬴都話要出兵啦
依班友講追求民主得啖笑

總之柒咗就唔係時事台，畀人拉咗就係鬼

傳真社搵返當日附近嘅cctv證明林子健係講大話 結果俾cctoy話係紅媒

比cctoy統治嘅話應該恐怖過支那
唔啱聽即時比人打靶

仲記得上年加泰集會
Cctoy有條友話要掉火魔燒死班集會人士

😱😱😱

Wow

港共，共產黨仆街唔駛講
但呢班友都係香港毒瘤 唔好講咩佢地無權力唔駛負責任 佢地成堆弱智圍爐騎劫議題拉低晒成個社會水平 港共柒但反對派更加柒
而家害左幾多人 毫無意義犧牲但令全體港人更加慘

send email唔駛電費？

呢個post直情唔敢出聲
平時第二post講講下發現自己係道理落下風會直接屌人係五毛
如果連人數都落下風既話
就會出去開過個post黎講自己偉論

隻攬鈔鈀仲聲稱狙擊令螞蟻上市失敗
先唔講條友民建聯式成功爭取拎credit
攬鈔狗講到一直都做緊野
又唔一早講出黎狙？
等財經台啲手joke抽晒先要佢地蝕？
搞笑在cctoy班無腦學生哥繼續盲撐
信攬鈔狗真係狙擊成功

Cc台傻鳩又柒

自己有用/想睇既人或事唔計

開左個了

大把啦
優品360根本其實同藍黃冇乜關係
因為乜尻老細係福建聯會成員就屈人係出錢請福建幫打人
要證據咩俾唔出，問多兩問就屌尻你咁緊張幫人洗底做咩啊？
但個福建聯會成幾百個老細，其他老細既鋪就冇事

有冇諗過點解呢啲咁出名嘅人都係有問題嘅人?

雖然波台狗真係好撚無聊

不過以cctoy連登仔嘅智力，又好似真係次次都做最後炒車果邊。

佢估唔到我哋滲透埋汽車台

邊隻傻鳩秒負皮

唔係
九龍灣強姦案個單

話口未完
即刻入去挑機先

咁能無辜
仲要係咁比人裝修

佢block晒我哋之後精神勝利法緊

慘到

蔡素玉

唔夠人講，就屈9人係五毛，pr
跟住就出post叫admin block人

十足十小學生，“你再咁落去，我搵夠阿sir/miss啦”

記得之前波台比時事5毛洽得好西利
好多時波台撚心水清
好快比時事狗標籤做5毛

比共產黨更共產

睇到勁嬲

呢個我就覺得係想水班狗上山食西北風

水條毛咩....
我問兩個記者fd
佢地都話啲狗大撚把針

依啲普通人一睇就知假
你地可以水到狗上山？
真傻定假癲

會將所有唔岩聽既說話直接等於支持共產黨
跟住就支持共產黨=支持獨裁=冇資格享有言論自由

屈你係支那人
之後話你唔洗言論自由

當啲狗真係信呀，佢地收著人工去做嘢架喎，點解會覺得佢地有損失？呢啲fake嚟fake去最嬲係真係fake到啲人出去，19年7月開始已經成撚日有呢啲自以為自己撚狗但老點人出去嘅冚家剷，當然cctoy都可以照話唔關佢地事係狗出嚟開post啦

將post內容加密防止黑警睇到
笑到仆街

冷氣軍師除咗諗埋啲屎橋仲識啲咩

之前仲有加emoji

講事實 Blocked

頭幾頁開始逐個比一粒負皮都幾能癲

你真係當CCtoy d bot流既咩

熱狗out咗啦
仲熱狗

負皮得噉開心

負飽佢，如果你開心，咪由你囉

最緊要唔好邊負皮邊嬲爆爆

咪同共產黨一樣

好地地冇人鬧，一有人出聲，就成條村跟住鬧
要搵個假想敵，冷FRIEND咁

成班逃避現實同圍爐嘅小學雞

係有料嘅就已經去咗香討同啲藍絲page玩撚到班伯父心臟病
但係佢哋連藍絲都拗唔贏，咪唯有捉鬼搵自己人出氣

跟住課金黃店攬鈔鈀當買咗贖罪劵，心安又理得

同藍絲一樣冇思考同分析能力

亦都唔識自我檢討，運動搞成咁冇諗過係自己問題，全部都係其他人問題，大部分cctoy係覺得波台分化搞成咁

講到冇大台幾好聽，自己慢慢圍爐起咗個台出嚟

去香討比你撚得贏
但版主有立場既話會bam鳩你

唔係要贏同唔贏
對家立場唔會因為講幾句就變
撚到佢哋冇聲出或者發脾氣周圍屌鳩人已經夠

acc ban咗咪開過
喺呢度咪一樣

呢度同香討其實差無幾，只係一班唔接受其他聲音嘅人喺度圍爐，一係就埋堆，一係就完全封鎖，中國式民主

黃絲版香討

有人出過去信咗呢度啲消息結果俾狗圍

之後我就知道cctoy係一個笑話

真 永遠覺得自己做既野係正義 唔會有錯 所以唔洗檢討

我好似記得.....

所以係得波台最正常

我反熱都冇人屌過我五毛

口裏說不能成為怪物
身體卻很誠實
仲好意思話義士

以前見過有人係果到日日撚人
之後比版主針到實
開新ac唔夠10分鐘即bam
野都講唔到
而全封扮睇唔到圍爐就呢到獨有

傻閪Merci_Arsene

屌你老父母

9秒一個負評

真

由連登初開 波c大戰 cctoy有邊一次贏架

似係你

我正評咗自己

我記得啦
仲整埋啲乜鳩火星文暗號
話比人水出去嗰班手足係抵死 連登9up都信

下個到你咸青口

而你就似綿羊🐑

高登有贏過？

唔好 我哋台主投咗降

高登年代偏向河水不犯井水丫嘛，邊似依家cctoy咁多小朋友
ps:吹緊你去垃圾牙狗喎點睇

我地聖誕快車3連勝
準備後上奪冠

佢哋可以揸車上大帽山

惟有飲者L其M

唔啦等雲加戰勝歸來

咦, 咁錯蕩呀

係依單喇！
上年六月尾到

佢唔係我哋嘅人

佢嘅榮幸
牙狗未必要

專業PR集團你估講笑

高登連代係cc台反社會
波台反佢哋反社會

駁吾刀

我唔知你地咩瓜割我淨係知波台成日開d冷好笑或者角色扮演（最多）既po大佬呀 又唔好笑又煩咪撚再扮好笑啦

波台唔好笑都好過cctoy班冷氣軍師水鳩人出去啦

波台藍

Lunch哥好黃

似係attention seeker 多啲

佢話有好多證據，多到好難一次過放上黎

唔知又扮中立歸邊撚
走去知完先出黎柒啦

開始覺cctoy多弱智

我歸邊一邊？ 邊句表示 我係你地既事上面支持邊個？我係指依件事上面既立場呀。

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

即使聽日就係40座樓強制檢測期結束嘅日子
但我仍然會繼續監察衞生署名單
直到冇大廈要再強制檢測為止

Google Docs 一表睇晒強制檢測名單真相

即係黃店唔屌得？
Tvb戰線就好簡單 就係叫人唔好俾錢tvb賺
你咁多人唔請要請tvb嘅人 俾人屌怪得邊個？
唔屌得？你冇撚病嘛
更何況tvb戰線係唔理你黃藍綠架喎 講到我哋剩係屌黃店噉
你話你係咪搵嘢黎講？

同我即刻返poly
舉美國旗美國人會唔開心
加泰集會唔好搞
風水GTA
Lunch 哥
木耳
基爾
浮屍 手足
好鄰舍騙案
彥霖老母係演員
光時人工10萬
攬抄巴
侵一定嬴
拜登一定坐監
美國會內戰
朱利安尼：你地聽日會好震驚
袁弓夷：send 護照
英國女手足
林子健
郭文貴

Cctoy搞既笑話仲好笑

上得時事台多數未出黎做野 思想極幼稚

國師本大作寫到明，永續基本法嘛，知你地勁

係兩邊都冷好笑我兩邊吊哂

柒頭

一樣？整係近排cc台都唔知炒左幾多獲車

移完民仲有得革命
時事台手足背後個勢力分分鐘勁過孫中山
人哋都話有支炮啦
佢哋係咪得鍵盤同手機？
講事實俾人話熱狗、五毛、pr
喂你玩晒啦咁
請善用起底功能

班人唔離開同温層都算
講真話講事實都俾人屌係5毛熱狗藍屍

有無預言到自己會比波台狗串

留住有用之軀他日光復香港

所以在這裏警世大家，希望，你們不成為勇武沒關係，但是，你們就最好不要當這些小朋友們是你們的保險套。

個個有飯開有衫著
再加上國安法限聚令
到唔掂又可以申請移民一家大細走
難聽d講 真係做左保險套
臨走個陣咪叫多句煲底見囉

傻鳩出黎比我撚了我邊句話唔屌得？又係啲傻鳩第一句就肥鳩落理論想屈鳩人
你地屌完對cctvb同藍店有乜撚野實際影響？
唔係拎個話唔再tvb落廣告 或者tvb股價跌下就以為係因為係你地做左野呀？
咪撚on9同自大啦弱智閪
成撚日成班傻閪開post圍爐打飛機鳩推post玩標題黨
真係好想知你班柒頭現實係咪書都未讀完或者係班失緊業既油頭死毒撚咁撚得閒
今日做左任未呀？升到幾多LV呀？CCTVB呢個boss打左成年仲未死嘅？落力啲啦你班廢柴

講得好中

cctoy之前仲有個仆街仔

水人出去送頭
然後話咩一月搭飛機去英國
自己就拍拍攞友走

正仆街

CCTOY點應下

睇見真係有人講呢句黎反駁 好老尷 香港未來前路坎坷

行得太前

美股好波

Cctoy平時討論一句唔啱聽就叫人波台狗唔係因人廢言呀我屌你老母

駁啦柒頭

屌原來係呢條友

笑死

想睇返

仲有叫啲人換美金
換完之後跌到pk
最後咩事都冇發生過

成班攞住bno話走走走
最後lotr人數得二千幾

個犯喺羈留室偷lan線吊頸自殺

咁貓貓禮志真係四眼

我唔是我SF仲有一年就變美國citizenship

最經典都係法師事件gta抗爭

波台手足

呢張應該係我上年睇過最好笑嘅圖

矇着雙眼繼續做錯事

最叻係入人地個post大叫拉
都唔知拉乜9

北角陳家樂條撚樣

Cctoy為連登大毒瘤

啱啱又比時事台屈毛黨屈毛

正常

有時都唔明時事台啲自信喺邊度嚟

時事台成日都係問人咁你做過啲乜，而家就係冇做野都好過你地班人喺度鳩做送頭又送錢俾人駛

撐脫歐但北愛脫英入歐. 英國海域補漁權俾埋歐州
撐trump打中共, 結果中歐結盟, 中國盟友唔再只係第三世界國家.
撐槍權又講到維繫民主必備完素, 結果又話大選舞弊但持槍燃只係玩cosplay就完.

佢地真係好需要一個list睇下自己炒左幾多次車.

仲有蝗蟲殺到全中國冇野食，美國內戰

佢地 7.85 高位叫人換美金，換完之後蝕匯水就話炒美股賺得仲多，龍門任佢地擺